Avi Yemini: Only some black lives matter after all.

阿維·耶米尼（Avi Yemini）：事實證明，畢竟只有一些黑人生活至關重要。 - Google Translate

Is it still for George Floyd
Double Standard

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

How about Hong Kong ?

Asian racist ?

呢個用黎做文宣一流

推

你UP乜

噏